法庭文件還顯示，霍姆斯接受了一位專門研究針對女性暴力和人際暴力的心理學家的評估，這導致人們猜測，她的律師可能會以精神缺陷為抗辯理由。 鮮血、實驗室和欺詐:Theranos的伊麗莎白·霍姆斯即將接受審判，瑞秋·勒曼，2021年8月26日，華盛頓郵報 
 有些人甚至是安德森所說的“接觸迴避型”，這意味著他們經常覺得人際接觸有壓力，而不是快樂。 我們如此想念擁抱是有生物學原因的，Purbita Saha, 2021年8月23日 
 人際關係的動態加劇了風險，顯示出即使你和最好的朋友在一起，情況也會變得多麼緊張。 史上最好的10個戶外真人秀節目|Mike Bloom | 2021年7月1日|Outside Online 
 我們對個人成就的強調，對人際凝聚力的忽視，意味著我們無法從群體思維中獲得豐富的好處。 谷歌調整第三方cookie棄用的時間軸; 週五每日簡報|卡羅琳·萊登| 2021年6月25日|搜索引擎土地 
 我們放棄了對階級和資本主義的思考，取而代之的是對人際特權的強調。 為什麼種族正義運動的下一步必須是聯合，而不是結盟 
 旅遊業建立了我的信心，提高了我的人際交往能力。 喀麥隆女性用旅遊對抗性別歧視|阿貝娜·阿吉曼-費舍爾| 2014年11月7日|每日野獸 
 其他更大的考慮不可避免地介入——精神上的、人際關係上的、社會政治上的。 如果爵士巨人約翰·柯川還活著會怎樣? 2014年9月14日|每日野獸 
 有些專業可以把人際交往能力放在次要位置，而不會對病人的健康造成傷害。 一位醫生如何掌握提供改變生活的診斷的藝術|Russell Saunders | 2014年3月22日|每日野獸 
 這是一部同性戀角色的劇，但他們的問題是工作，關係，人際關係。 是的，“看”是無聊的。 這是同性戀們應得的戲劇。 蒂姆·提曼2014年1月24日|每日野獸 
 這臺27英寸的“人際電腦”可以讓四個人同時使用。 2013國際消費電子展十大最酷產品Nina Strochlic | 2013年1月8日|DAILY BEAST 
 關懷的意圖，以關懷的方式培育他人，表現在人際關係和技術能力上。 護理與關懷安妮·博伊金 
 因此，解決問題既涉及物質世界，也涉及人際世界。 順序問題解決|弗雷德裡克·洛佐 
 許多普通問題不僅涉及物理的具體部分，還涉及人際關係的因素。 順序問題解決|弗雷德裡克·洛佐 
 學生應該有管理人際關係的策略，包括好的和壞的。 順序問題解決|弗雷德裡克·洛佐 
 性格特徵和價值觀在人際關係部分討論。 順序問題解決|弗雷德裡克·洛佐